{
    "extension_name": {
        "message": "Barra lateral de Favoritos"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Adiciona uma barra lateral, que pode ser ligada e desligada, contendo todos os seus favoritos na margem da janela do navegador."
    },
    "extension_version": {
        "message": "Vers\u00e3o"
    },
    "extension_last_update": {
        "message": "\u00daltima atualiza\u00e7\u00e3o em {1}"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Marcadores"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Marcador"
    },
    "header_selected_entries": {
        "message": "selecionado"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Procurar marcador"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Nenhum marcador correspondente \u00e0 sua pesquisa"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiado"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Removido"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Desfazer"
    },
    "more_link": {
        "message": "Saiba mais"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Editar marcador"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Editar pasta"
    },
    "contextmenu_edit_separator": {
        "message": "Editar quebra de linha"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Apagar marcador"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Apagar pasta"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Apagar quebra de linha"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Informa\u00e7\u00e3o"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Abrir num novo separador"
    },
    "contextmenu_current_tab": {
        "message": "Abrir no separador atual"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Abrir numa nova janela"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Abrir numa janela an\u00f3nima"
    },
    "contextmenu_copy": {
        "message": "Copiar URL para prancheta"
    },
    "contextmenu_add_bookmark": {
        "message": "Adicionar marcador"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Adicionar entrada"
    },
    "contextmenu_check_bookmarks": {
        "message": "Verificar marcadores"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Mostrar entradas ocultas"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "Fechar todas as pastas"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Recarregar barra lateral"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Abrir marcadores"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder da barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Mostrar na barra lateral"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Mostrar na pasta"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Colocar no topo"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Remover do topo"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Gestor de marcadores"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Teclas de atalho"
    },
    "contextmenu_select_entries": {
        "message": "Selecionar v\u00e1rias entradas"
    },
    "contextmenu_select_bookmark": {
        "message": "Selecionar marcador"
    },
    "contextmenu_deselect_bookmark": {
        "message": "Desselecionar marcador"
    },
    "contextmenu_select_dir": {
        "message": "Selecionar pasta"
    },
    "contextmenu_deselect_dir": {
        "message": "Desselecionar pasta"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definido pelo utilizador"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Ordem alfab\u00e9tica"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Mais usados"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Usados recentemente"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Adicionados recentemente"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Mostrar pastas"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Por m\u00eas"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "T\u00edtulo"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Informa\u00e7\u00e3o adicional"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Cancelar"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Fechar"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Gravar"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Apagar"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Atualizar"
    },
    "overlay_confirm_open_selected": {
        "message": "Quer mesmo abrir todos os marcadores {1}, incluindo as sub-pastas de marcadores das pastas selecionadas?"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Abrir todos"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Deseja realmente abrir todos os {1} marcadores subordinados?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Esconder da barra lateral"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Deseja realmente esconder este favorito da barra lateral?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Deseja realmente esconder esta pasta da barra lateral? Todos os marcadores subordinados ser\u00e3o escondidos tamb\u00e9m."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Deseja realmente apagar este favorito?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Deseja realmente apagar esta pasta? Todos os marcadores subordinados ser\u00e3o removidos tamb\u00e9m."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Favorito"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Pasta"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separador"
    },
    "overlay_add_position": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o"
    },
    "overlay_add_position_prepend": {
        "message": "Prefira ao diret\u00f3rio"
    },
    "overlay_add_position_append": {
        "message": "Acrescentar \u00e0 directoria"
    },
    "overlay_separator_title_desc": {
        "message": "Podes, opcionalmente, introduzir um t\u00edtulo para o separador. Ser\u00e1 visualizado em cima da linha do separador para ajudar \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o da lista de marcadores."
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Visualiza\u00e7\u00f5es"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Visualiza\u00e7\u00e3o"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Guardado desde"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "por m\u00eas"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Criado em"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elementos"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Favoritos"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Pastas"
    },
    "overlay_delete_selected": {
        "message": "Elimine as entradas selecionadas"
    },
    "overlay_delete_selected_confirm": {
        "message": "Deseja realmente eliminar as entradas selecionadas? Todos os marcadores de subpastas das pastas selecionadas tamb\u00e9m ser\u00e3o eliminados."
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_changed": {
        "message": "Modificado"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_broken": {
        "message": "Inv\u00e1lido"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_duplicate": {
        "message": "Duplicados"
    },
    "overlay_check_bookmarks_menu_empty": {
        "message": "Direct\u00f3rios vazios"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Verificando os URLs dos marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_update_selected": {
        "message": "Atualiza\u00e7\u00e3o selecionada"
    },
    "overlay_check_bookmarks_remove_selected": {
        "message": "Remo\u00e7\u00e3o selecionada"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "Todos os endere\u00e7os dos favorito est\u00e3o corretos"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_changed": {
        "message": "N\u00e3o h\u00e1 mudan\u00e7as nos endere\u00e7os dos marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_broken": {
        "message": "A lista de marcadores n\u00e3o cont\u00e9m endere\u00e7os inv\u00e1lidos"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate": {
        "message": "N\u00e3o h\u00e1 duplica\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os na lista de marcadores"
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results_empty": {
        "message": "N\u00e3o h\u00e1 direct\u00f3rios sem marcadores"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Novo separador"
    },
    "newtab_grid_links_default": {
        "message": "P\u00e1ginas mais visitadas"
    },
    "newtab_grid_links_recently_used": {
        "message": "Favoritos usados recentemente"
    },
    "newtab_grid_links_most_used": {
        "message": "Favoritos mais usados"
    },
    "newtab_grid_links_custom": {
        "message": "Entradas definidas pelo utilizador"
    },
    "newtab_grid_links_hidden": {
        "message": "N\u00e3o mostrar p\u00e1ginas"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_thumbnail": {
        "message": "Mostrar pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina web"
    },
    "newtab_grid_links_appearance_favicon": {
        "message": "Mostrar \u00edcones da p\u00e1gina web"
    },
    "newtab_grid_links_grid_size": {
        "message": "Tamanho da grelha"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Procurar {1} ou escreva o URL"
    },
    "newtab_search_field_show": {
        "message": "Mostrar campo de busca"
    },
    "newtab_search_field_hide": {
        "message": "Esconder campo de busca"
    },
    "newtab_speech_search_listening": {
        "message": "Fale agora"
    },
    "newtab_speech_search_error": {
        "message": "Para permitir a procura por voz, o acesso ao microfone tem de ser autorizado."
    },
    "newtab_search_engine_headline": {
        "message": "Motor de busca"
    },
    "newtab_search_engine_custom": {
        "message": "Definido pelo utilizador"
    },
    "newtab_search_engine_custom_title": {
        "message": "T\u00edtulo"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_homepage": {
        "message": "URL da p\u00e1gina inicial"
    },
    "newtab_search_engine_custom_url_results": {
        "message": "URL dos resultados da pesquisa"
    },
    "newtab_upload_background": {
        "message": "Carregar imagem de fundo"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Algo bloqueou a barra lateral"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "A barra lateral n\u00e3o pode ser usada na {browserName} Webstore"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "A barra lateral n\u00e3o pode ser usada em p\u00e1ginas de extens\u00e3o"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "A barra lateral n\u00e3o pode ser usada na p\u00e1gina padr\u00e3o de Novo Separador"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "A barra lateral n\u00e3o pode ser usada em p\u00e1ginas do sistema {browserName}"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "Uma das regras do URL desativou a barra lateral"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Abrimos um novo separador com a barra lateral."
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Apresentar sempre esta p\u00e1gina ao abrir um novo separador"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Servi\u00e7o indispon\u00edvel"
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "O servi\u00e7o de coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel de momento. Se quiser deixar coment\u00e1rios, por favor envie-me um e-mail."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "O servi\u00e7o de tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel de momento. Por favor, tenta mais tarde."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Recarregar agora"
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "Devido a uma atualiza\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o, esta p\u00e1gina precisa ser atualizada."
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Salienta a entrada seguinte ou anterior na barra lateral"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Executa um clique na entrada atual suspensa"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Abre o menu de contexto para a entrada atual suspensa"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Copia o URL da entrada atual suspensa"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "Remove a entrada atual suspensa"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "Fecha a barra lateral, a sobreposi\u00e7\u00e3o aberta ou o menu de contexto"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Para melhorar a extens\u00e3o, eu gostaria de saber mais sobre como os utilizadores est\u00e3o a usar a barra lateral e que configura\u00e7\u00f5es utilizam."
    },
    "contribute_notice": {
        "message": "Pode-me ajudar compartilhando a sua configura\u00e7\u00e3o."
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Se tiver d\u00favidas ou estiver preocupado com compartilhar informa\u00e7\u00f5es, por favor, envie-me uma mensagem com coment\u00e1rios."
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Partilhar configura\u00e7\u00e3o"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "A sua configura\u00e7\u00e3o \u00e9 compartilhada anonimamente, o que me ajuda a identificar configura\u00e7\u00f5es populares e descobrir o que melhorar ou mudar em vers\u00f5es futuras."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Partilhar atividade"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Pode partilhar a sua actividade dentro da barra lateral anonimamente, o que me ajuda a saber como os utilizadores est\u00e3o a usar a barra lateral de forma geral. As informa\u00e7\u00f5es sobre os seus favoritos ou os seus sites visitados [b]n\u00e3o ser\u00e3o[\/b] anotados."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Esta informa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito \u00fatil para identificar problemas na usabilidade ou caracter\u00edsticas que, por exemplo, n\u00e3o s\u00e3o usadas frequentemente."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Os dados partilhados s\u00e3o, por exemplo:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Quantos marcadores t\u00eam os utilizadores em m\u00e9dia?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Em qual plataforma est\u00e3o os utilizadores (Windows, Mac, Linux,...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Os utilizadores t\u00eam utilizado a pesquisa?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Os utilizadores mudam a organiza\u00e7\u00e3o dos marcadores?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Com que frequ\u00eancia os utilizadores reorganizam ou editam as entradas?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Obrigado por instalar esta extens\u00e3o."
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "Configurar agora"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "Saltar configura\u00e7\u00e3o"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Em que posi\u00e7\u00e3o quer a sua barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Como quer abrir a sua barra lateral?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Que estilo prefere?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "Claro"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Escuro"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Agora pode experimentar voc\u00ea mesmo."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Mova o cursor para o lado {1} da janela."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Depois clique com o bot\u00e3o {1} do rato para abrir a barra lateral."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Clique no \u00edcone da extens\u00e3o para abrir a barra lateral."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "esquerdo"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "direito"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Divirta-se com a sua barra lateral."
    },
    "onboarding_finish_notice": {
        "message": "Se carrega frequentemente na localiza\u00e7\u00e3o da barra lateral {1} do explorador, poder\u00e1 alterar o local onde a barra pode ser aberta para evitar apresent\u00e1-la acidentalmente."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Mais configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o da apar\u00eancia"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_menu_dashboard": {
        "message": "Vis\u00e3o geral"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Barra Lateral"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "Alternar"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Dicas de contexto"
    },
    "settings_menu_sidebar_filter": {
        "message": "Filtro"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Apar\u00eancia"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Barra Lateral"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicador"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "\u00cdcone"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "Sobreposi\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Novo Separador"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Idioma"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Geral"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Tradu\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Ajuda"
    },
    "settings_menu_infos": {
        "message": "Informa\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_menu_infos_aboutme": {
        "message": "Acerca"
    },
    "settings_menu_infos_permissions": {
        "message": "Permiss\u00f5es"
    },
    "settings_menu_infos_privacy": {
        "message": "Privacidade"
    },
    "settings_menu_infos_contact": {
        "message": "Contacto"
    },
    "settings_menu_infos_changelog": {
        "message": "Registo de altera\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_menu_premium": {
        "message": "Premium"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Importar\/Exportar"
    },
    "settings_menu_expert": {
        "message": "Configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Guardar altera\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Altera\u00e7\u00f5es guardadas com sucesso"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restaurar padr\u00e3o"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Deseja restaurar a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o restaurada com sucesso"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "N\u00e3o ser\u00e1 sincronizado com os teus dispositivos."
    },
    "settings_premium_activated": {
        "message": "O modo Premium foi ativado com sucesso"
    },
    "settings_premium_invalid_key": {
        "message": "N\u00e3o foi poss\u00edvel ativar o modo Premium. Por favor, insire uma chave de licen\u00e7a v\u00e1lida."
    },
    "settings_search_placeholder": {
        "message": "Procurar por configura\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_expert_settings_desc": {
        "message": "Com as configura\u00e7\u00f5es de perito, pode mudar cada configura\u00e7\u00e3o na extens\u00e3o, at\u00e9 aquelas que n\u00e3o pode mudar utilizando as caixas de verifica\u00e7\u00e3o ou as barras de deslizamento na p\u00e1gina de defini\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_expert_settings_notice": {
        "message": "Por favor, mude apenas os valores aqui se souber aquilo que est\u00e1 a fazer. Configura\u00e7\u00f5es incorrectas podem causar comportamentos inesperados na extens\u00e3o. Se algo deixar de funcionar, pode sempre reverter para as configura\u00e7\u00f5es de origem."
    },
    "settings_expert_save_error": {
        "message": "As defini\u00e7\u00f5es n\u00e3o puderam ser guardadas. Por favor corrija as suas altera\u00e7\u00f5es."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Abrir barra lateral"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Abra a barra lateral ao carregar com o bot\u00e3o esquerdo ou direito do rato ou posicionando o cursor do rato sobre a lateral da janela do navegador. Alternativamente, pode optar por abrir apenas se clicar no \u00edcone no menu do {browserName}."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clicar com o bot\u00e3o esquerdo"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clicar com o bot\u00e3o direito"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Posicionar o cursor do rato"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clique no \u00edcone"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Configurar \u00e1rea"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "Por defeito, a orla da janela do seu navegador pode ser utilizada pelo cursor para abrir a barra lateral. Pode mudar este comportamento e configurar exactamente onde abrir a barra lateral."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Largura"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "Largura (em janela)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Altura"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Pode reduzir a altura da \u00e1rea de modo a que a barra lateral abra somente quando mover o cursor para essa localiza\u00e7\u00e3o na orla da janela do navegador."
    },
    "settings_toggle_area_drag_desc": {
        "message": "Arrastar para mover"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Definir tecla de atalho"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Abrir marcadores"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Ao clicar com o bot\u00e3o esquerdo num favorito, este ser\u00e1 aberto no separador actual ou num novo separador."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Separador actual"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Novo separador"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Atraso de abertura"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Evita abrir imediatamente a barra lateral ao posicionar o cursor do rato ou por carregar na \u00e1rea de activa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de um atraso."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Impede a p\u00e1gina de se deslocar"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Impede a desloca\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina actual enquanto a barra lateral estiver aberta."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Mostrar somente a pasta atual"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Fecha todas as pastas, exceto a p\u00e1gina ativa no momento."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Lembrar"
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o de deslocamento e pastas abertas"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o de deslocamento, pastas abertas e \u00faltimo favorito aberto"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Pastas abertas"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Pastas de n\u00edvel alto abertas"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Nada"
    },
    "settings_remember_open_states_sub_directories": {
        "message": "Lembrar as subdiretorias abertas"
    },
    "settings_remember_desc": {
        "message": "Selecione o que manter em todas as mudan\u00e7as na p\u00e1gina. Se escolher lembrar o \u00faltimo marcador aberto, esse estar\u00e1 indicado ao abrir a barra lateral novamente."
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Novo Separador"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Abrir marcadores num novo separador em primeiro ou segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Abrir em primeiro plano"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Abrir em segundo plano"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Abrir novos separadores ap\u00f3s o \u00faltimo ou o separador actual"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Ap\u00f3s o \u00faltimo separador"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Ap\u00f3s o separador actual"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "Antes do primeiro separador"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Tempo limite de encerramento"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Tempo limite em segundos at\u00e9 que a barra lateral seja fechada. A contagem ser\u00e1 iniciada logo ap\u00f3s o cursor do rato sair da barra lateral e ser\u00e1 interrompida quando o cursor for posicionado sobre a mesma novamente."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "N\u00e3o fechar automaticamente"
    },
    "settings_scroll_bar_hide": {
        "message": "Ocultar barra de deslocamento"
    },
    "settings_scroll_bar_hide_desc": {
        "message": "Tempo limite em segundos at\u00e9 que a barra de deslocamento seja ocultada. Ao deslocar-se a p\u00e1gina, a barra de deslocamento aparecer\u00e1 novamente."
    },
    "settings_scroll_bar_hide_infinity": {
        "message": "Nunca ocultar"
    },
    "settings_reopen_sidebar": {
        "message": "Reabrir a barra lateral."
    },
    "settings_reopen_sidebar_desc": {
        "message": "Abrir automaticamente a barra lateral novamente, ap\u00f3s abrir um marcador a partir da barra lateral."
    },
    "settings_prevent_windowed": {
        "message": "Desactivar o modo de janela da barra lateral"
    },
    "settings_prevent_windowed_desc": {
        "message": "Desactiva a possibilidade de abrir a barra lateral atrav\u00e9s do clique ou do mover do rato sobre o conte\u00fado da p\u00e1gina quando o navegador est\u00e1 em modo de seguran\u00e7a."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Atraso da dica de contexto"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Atraso antes que as dicas de contexto para os marcadores sejam exibidas ao posicionar-se o cursor do rato."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nunca mostrar dicas de contexto"
    },
    "settings_tooltip_desc": {
        "message": "Selecionar qual a informa\u00e7\u00e3o que a dica de contexto deve conter."
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Conte\u00fado da dica de contexto"
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "T\u00edtulo e URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Apenas t\u00edtulo"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Apenas URL"
    },
    "settings_tooltip_content_additional_info": {
        "message": "Informa\u00e7\u00e3o adicional"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Posi\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Defina se a barra lateral deve abrir na margem esquerda ou direita do ecr\u00e3."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Esquerda"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Direita"
    },
    "settings_filter_intro": {
        "message": "Se n\u00e3o quiser carregar a barra lateral em cada p\u00e1gina, pode configurar a lista de endere\u00e7os onde \u00e9 apresentada (whitelist) e onde n\u00e3o \u00e9 (blacklist)."
    },
    "settings_filter_explanation_1": {
        "message": "Adicione apenas um endere\u00e7o (URL) por linha"
    },
    "settings_filter_explanation_2": {
        "message": "Use * para ter correspond\u00eancia com qualquer car\u00e1cter (por exemplo: exemplo.com\/* corresponde a todas as p\u00e1ginas relacionadas a exemplo.com)"
    },
    "settings_filter_explanation_3": {
        "message": "Se n\u00e3o incluir nenhum *, apenas o endere\u00e7o exacto ter\u00e1 correspond\u00eancia (por exemplo: \"exemplo.com\" n\u00e3o corresponde ao URL \"exemplo.com\/sobre.html\")"
    },
    "settings_filter_explanation_4": {
        "message": "N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio indicar o protocolo (por exemplo: http:\/\/)"
    },
    "settings_filter_visibility": {
        "message": "Apresenta a barra lateral"
    },
    "settings_filter_visibility_always": {
        "message": "Em todas as p\u00e1ginas"
    },
    "settings_filter_visibility_blacklist": {
        "message": "Em todas as p\u00e1ginas, excepto p\u00e1ginas espec\u00edficas"
    },
    "settings_filter_visibility_whitelist": {
        "message": "Apenas nas p\u00e1ginas indicadas"
    },
    "settings_filter_rules": {
        "message": "Padr\u00f5es de URL"
    },
    "settings_import_export_headline": {
        "message": "Configura\u00e7\u00f5es de Importa\u00e7\u00e3o\/Exporta\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_import_export_notice": {
        "message": "As configura\u00e7\u00f5es da extens\u00e3o s\u00e3o sincronizadas automaticamente entre os seus dispositivos se tiver a sua sess\u00e3o iniciada no {browserName}, atrav\u00e9s da sua conta Google. Se n\u00e3o quiser iniciar a sua sess\u00e3o ou quiser partilhar as suas configura\u00e7\u00f5es com outras pessoas, pode utilizar esta op\u00e7\u00e3o de importa\u00e7\u00e3o\/exporta\u00e7\u00e3o."
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Pode exportar as suas configura\u00e7\u00f5es da extens\u00e3o e guarda-las localmente no seu computador. Pode importar o arquivo previamente exportado para qualquer computador onde essa extens\u00e3o esteja instalada."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Exportar Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Importar Configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Configura\u00e7\u00e3o importada com sucesso"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Falha ao importar a configura\u00e7\u00e3o. Por favor, escolha um arquivo v\u00e1lido."
    },
    "settings_import_export_bookmarks": {
        "message": "Marcadores de Importa\u00e7\u00e3o\/Exporta\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_import_export_bookmarks_desc": {
        "message": "Esta \u00e9 uma caracter\u00edstica do navegador e n\u00e3o faz parte da extens\u00e3o. Leia mais sobre como importar e exportar favoritos em {browserName}."
    },
    "settings_theme_changed": {
        "message": "Tema mudado correctamente"
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Definir tamanho relativo"
    },
    "settings_presets_desc": {
        "message": "Podes seleccionar tamanhos predefinidos para a barra lateral. Isto ir\u00e1 mudar as barras de deslizamento para ajustar a largura da barra lateral, a altura da linha, o tamanhos dos \u00edcones e muitas mais op\u00e7\u00f5es."
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Esquema de cores"
    },
    "settings_surface": {
        "message": "Superf\u00edcie"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "A cor do cabe\u00e7alho, caixas de sele\u00e7\u00e3o etc. da barra lateral."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Cor do texto"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Cor ao passar o mouse sobre o item"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Estilo da fonte"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Padr\u00e3o"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "O estilo da fonte da barra lateral e das sobreposi\u00e7\u00f5es"
    },
    "settings_scroll_bar_width": {
        "message": "Largura da barra de rolagem"
    },
    "settings_icon_background_color": {
        "message": "Cor de Fundo"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Cor"
    },
    "settings_icon_color_auto": {
        "message": "Automaticamente"
    },
    "settings_icon_color_custom": {
        "message": "Personalizar"
    },
    "settings_icon_color_desc_1": {
        "message": "A cor do \u00edcone ser\u00e1 definida automaticamente de acordo com o esquema de cor do seu sistema (claro ou escuro). Pode tamb\u00e9m definir uma cor personalizada para o \u00edcone."
    },
    "settings_icon_color_desc_2": {
        "message": "Por favor note que a cor autom\u00e1tica n\u00e3o funciona quando um tema personalizado do {browserName} est\u00e1 a ser usado."
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Largura"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Cor"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Tamanho do \u00edcone"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Cor do \u00edcone"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Largura"
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "Altura do cabe\u00e7alho"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Cor da m\u00e1scara"
    },
    "settings_background_transparency": {
        "message": "Transpar\u00eancia de fundo"
    },
    "settings_background_blur": {
        "message": "Efeito de desfoque de fundo"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "\u00cdcone da pasta"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Cor do \u00edcone da pasta"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Tamanho da fonte dos marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Tamanho dos \u00edcones dos marcadores"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Tamanho dos \u00edcones das pastas"
    },
    "settings_directory_arrows": {
        "message": "Setas das diretorias"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Altura da linha dos marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Preenchimento horizontal dos marcadores"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Recuo da pasta"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Tamanho da fonte da dica de contexto"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Cor da m\u00e1scara"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Forma"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Folha de estilo personalizada"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Voc\u00ea pode definir sua pr\u00f3pria folha de estilo para substituir o estilo padr\u00e3o. Por favor, somente use esta op\u00e7\u00e3o se voc\u00ea estiver familiarizado com CSS e sabe o que est\u00e1 fazendo."
    },
    "settings_theme": {
        "message": "Tema"
    },
    "settings_themes_notice": {
        "message": "Pode escolher o desenho b\u00e1sico da barra lateral. O tema escolhido pode ser costumizado com os controlos deslizantes dispon\u00edveis e op\u00e7\u00f5es de cores."
    },
    "settings_available_themes": {
        "message": "Temas Dispon\u00edveis"
    },
    "settings_show_themes": {
        "message": "Mostrar temas dispon\u00edveis"
    },
    "settings_theme_default": {
        "message": "Tema padr\u00e3o"
    },
    "settings_theme_default_desc": {
        "message": "Este tema d\u00e1-lhe acesso aos seus marcadores de uma maneira simples e moderna. Muitas cores de elementos s\u00e3o configur\u00e1veis nas defini\u00e7\u00f5es de tema de cor."
    },
    "settings_theme_glass": {
        "message": "Tema de Vidro"
    },
    "settings_theme_glass_desc": {
        "message": "Este tema faz com que o fundo da barra lateral seja meio transparente e adiciona um efeito de vidro com desfoque. Pode ajustar este efeito e tranpar\u00eancia da sua barra lateral."
    },
    "settings_theme_focus": {
        "message": "Tema principal"
    },
    "settings_theme_focus_desc": {
        "message": "Este tema reduz as anima\u00e7\u00f5es e organiza os elementos mais densos para uma melhor produtividade e desempenho."
    },
    "settings_install_theme": {
        "message": "Instalar tema"
    },
    "settings_installed_theme_info": {
        "message": "Atualmente instalado"
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Infelizmente, a Google removeu a possibilidade de carregar extens\u00f5es na p\u00e1gina nova guia padr\u00e3o. Por isso, adicionei algumas op\u00e7\u00f5es que lhe permitem acessar seus marcadores ao abrir uma nova guia de outra maneira."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Sobrepor a p\u00e1gina nova guia"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "A extens\u00e3o deve substituir sua p\u00e1gina nova guia atual com uma p\u00e1gina personalizada ou um site que deve ser carregado ao abrir uma nova guia?"
    },
    "settings_newtab_override_preview": {
        "message": "Pr\u00e9-visualizar"
    },
    "settings_newtab_override_configure": {
        "message": "Configurar"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Abrir a barra lateral automaticamente"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Configurar se a barra lateral deve ser aberta automaticamente quando uma nova guia for aberta."
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox": {
        "message": "Focar na barra de endere\u00e7os"
    },
    "settings_newtab_focus_omnibox_desc": {
        "message": "Estando ativa, a sua barra de endere\u00e7os ficar\u00e1 com foco ao abrir uma nova aba. N\u00e3o estando ativa, a caixa de pesquisa do website ficar\u00e1 com o foco."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Carregar site"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Em vez de abrir a substitui\u00e7\u00e3o da nova guia, voc\u00ea pode configurar um site para ser carregado no lugar."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Idioma"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Navegador padr\u00e3o"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "O idioma da interface do usu\u00e1rio"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "V\u00e1 para a vis\u00e3o geral de tradu\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Pode ajudar a traduzir a extens\u00e3o para o seu idioma ou melhorar a tradu\u00e7\u00e3o j\u00e1 existente."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Adicionar idioma"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "Voltar ao in\u00edcio"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Pode editar tradu\u00e7\u00f5es existentes ou adicionar novas. Se enviar as suas mudan\u00e7as, eu irei rev\u00ea-las e aprov\u00e1-las."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Assim que todas as categorias marcadas como obrigat\u00f3rias forem traduzidas, a tradu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Categorias incompletas n\u00e3o ser\u00e3o divulgadas para prevenir textos parcialmente traduzidos."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Para cada entrada, voc\u00ea pode ver a tradu\u00e7\u00e3o em ingl\u00eas, a qual precisa ser traduzida para o seu idioma. Para ajud\u00e1-lo a identificar onde o texto \u00e9 usado e para o que \u00e9, cada entrada tem um nome (por exemplo, {1}), o qual n\u00e3o deve ser traduzido. Por favor, n\u00e3o se esque\u00e7a de enviar sua tradu\u00e7\u00e3o, pressionando o bot\u00e3o no canto superior direito!"
    },
    "settings_translation_reminder_desc": {
        "message": "Eu quero ser notificado quando vari\u00e1veis de uma nova linguagem s\u00e3o adicionadas \u00e0 extens\u00e3o"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Enviar"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "A sua tradu\u00e7\u00e3o foi enviada com sucesso"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Tradu\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "A tradu\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel, mas algumas categorias est\u00e3o incompletas"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "A tradu\u00e7\u00e3o est\u00e1 incompleta ou precisa de uma revis\u00e3o e n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel para os usu\u00e1rios"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Algumas tradu\u00e7\u00f5es est\u00e3o em falta."
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obrigat\u00f3rio"
    },
    "settings_support_faq_headline": {
        "message": "Perguntas Frequentes"
    },
    "settings_support_feedback_headline": {
        "message": "Enviar feedback"
    },
    "settings_support_feedback_desc": {
        "message": "Tem alguma sugest\u00e3o de melhoria, d\u00favidas, descobriu aus\u00eancia de op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o ou encontrou um erro? Para ajudar a melhorar a experi\u00eancia de uso desta extens\u00e3o, agrade\u00e7o qualquer coment\u00e1rio."
    },
    "settings_support_feedback_notice": {
        "message": "Por favor, escreva o seu coment\u00e1rio em ingl\u00eas, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 dif\u00edcil entender e responder \u00e0 sua mensagem."
    },
    "settings_support_feedback_email": {
        "message": "Endere\u00e7o de email (opcional)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot": {
        "message": "Anexar imagens do ecr\u00e3"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_filesize": {
        "message": "O tamanho do ficheiro de {1} \u00e9 demasiado grande (> 1 MB)"
    },
    "settings_support_feedback_screenshot_error_amount": {
        "message": "Apenas pode anexar {1} ficheiro no m\u00e1ximo."
    },
    "settings_support_feedback_send": {
        "message": "Enviar coment\u00e1rio"
    },
    "settings_support_feedback_sent_message": {
        "message": "Obrigado pelo seu coment\u00e1rio"
    },
    "settings_support_feedback_send_failed": {
        "message": "A sua mensagem n\u00e3o p\u00f4de ser enviada. Por favor, tente novamente."
    },
    "settings_permissions_desc": {
        "message": "Para possibilitar uma barra lateral acion\u00e1vel no {browserName}, as seguintes permiss\u00f5es s\u00e3o necess\u00e1rias e solicitadas pela extens\u00e3o:"
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_1": {
        "message": "Infelizmente, o {browserName} n\u00e3o possui mecanismo para exibir conte\u00fado na janela do navegador sem interagir com a p\u00e1gina visitada no momento."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_2": {
        "message": "Como a barra lateral est\u00e1 sendo exibida no topo do site atual, essa permiss\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria. Al\u00e9m dessa raz\u00e3o t\u00e9cnica, a permiss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 usada para outros fins."
    },
    "settings_permissions_contentscript_desc_3": {
        "message": "Se voc\u00ea tiver d\u00favidas sobre o que estou fazendo com a permiss\u00e3o, pode ver o c\u00f3digo-fonte da extens\u00e3o no Github. \u00c9 uma fonte aberta e vis\u00edvel para todos."
    },
    "settings_permissions_bookmarks_desc": {
        "message": "A extens\u00e3o est\u00e1 exibindo seus marcadores na barra lateral e, portanto, precisa dessa permiss\u00e3o para obter acesso. A permiss\u00e3o tamb\u00e9m permite que a extens\u00e3o adicione, edite e remova marcadores."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Partilhar informa\u00e7\u00e3o"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Sua prefer\u00eancia foi gravada com sucesso"
    },
    "premium_popup_text": {
        "message": "J\u00e1 desta uma vista de olhos no Premium?"
    },
    "premium_restricted_text": {
        "message": "Esta funcionalidade s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel com Premium"
    },
    "premium_desc_1": {
        "message": "Com Premium poder\u00e1s aceder a fun\u00e7\u00f5es adicionais e ajudar-me a preservar esta extens\u00e3o."
    },
    "premium_desc_2": {
        "message": "Voc\u00ea pode conferir os recursos inclu\u00eddos no Premium abaixo. Todos os principais recursos das extens\u00f5es s\u00e3o gratuitos e n\u00e3o exigem Premium. Voc\u00ea pode pagar o que a extens\u00e3o e meu trabalho valem para voc\u00ea, para obter acesso a esses recursos."
    },
    "premium_get_now": {
        "message": "Adquirir Premium agora"
    },
    "premium_show_license_input": {
        "message": "J\u00e1 possuo-o Premium"
    },
    "premium_already_activated": {
        "message": "J\u00e1 est\u00e1s a utilizar Premium"
    },
    "premium_activate": {
        "message": "Ativar Premium"
    },
    "premium_license_key": {
        "message": "C\u00f3digo de Licen\u00e7a"
    },
    "premium_feature_early_access_headline": {
        "message": "Seja o primeiro a testar novas funcionalidades experimentais"
    },
    "premium_feature_early_access_desc": {
        "message": "Com o Premium, voc\u00ea tem acesso a recursos n\u00e3o lan\u00e7ados, que est\u00e3o atualmente em desenvolvimento ou passando por testes."
    },
    "premium_feature_sidebar_width_headline": {
        "message": "Altere a largura da sua barra lateral a qualquer momento."
    },
    "premium_feature_import_export_headline": {
        "message": "Importar e exportar as suas configura\u00e7\u00f5es"
    },
    "premium_feature_custom_background_headline": {
        "message": "Personalize a p\u00e1gina de Novo Separador"
    },
    "premium_feature_custom_background_desc": {
        "message": "Se estiver a usar a p\u00e1gina Novo Separador desta extens\u00e3o, poder\u00e1 escolher a sua pr\u00f3pria imagem de fundo para melhora-la."
    },
    "premium_feature_custom_css_headline": {
        "message": "Personalize tudo com sua pr\u00f3pria folha de estilo."
    },
    "premium_feature_custom_css_desc": {
        "message": "Se estiver familiarizado com CSS, poder\u00e1 alterar a apar\u00eancia completa da barra lateral adicionando as suas pr\u00f3prias defini\u00e7\u00f5es de estilo. Isso permite que personalize absolutamente tudo."
    },
    "premium_feature_linkchecker_headline": {
        "message": "Verifique os seus marcadores quanto a links inv\u00e1lidos ou duplicados."
    },
    "premium_feature_linkchecker_desc": {
        "message": "Pode clicar com o bot\u00e3o direito do rato em qualquer pasta da barra lateral e realizar uma verifica\u00e7\u00e3o. A p\u00e1gina de resultados mostrar\u00e1 todos os URLs atualizados, marcadores que n\u00e3o funcionam e marcadores com URLs repetidos."
    },
    "premium_feature_themes_headline": {
        "message": "Mude o tema da sua barra lateral"
    },
    "premium_feature_themes_desc": {
        "message": "Pode mudar o desenho inteiro da sua barra lateral com apenas um clique quando instala outro tema. Estes podem ser personalizados com os controlos de deslizamento e op\u00e7\u00f5es de cores."
    },
    "premium_pay_intro_payment_method": {
        "message": "Selecione um m\u00e9todo de pagamento abaixo e escolha o montante desejado a pagar no pr\u00f3ximo passo."
    },
    "premium_pay_select_payment_method": {
        "message": "Selecione um m\u00e9todo de pagamento"
    },
    "premium_pay_what_you_want": {
        "message": "Pague o que quiser"
    },
    "premium_pay_creditcard": {
        "message": "Cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou d\u00e9bito"
    },
    "premium_pay_wechat_desc": {
        "message": "Digitalize este c\u00f3digo QR no WeChat para prosseguir."
    },
    "premium_pay_contact": {
        "message": "Se voc\u00ea tiver algum problema com o seu pagamento ou se tiver alguma d\u00favida, entre em contato comigo em {1}."
    },
    "premium_pay_price_total": {
        "message": "Total"
    },
    "premium_pay_price_info": {
        "message": "Esta \u00e9 uma cobran\u00e7a \u00fanica e tamb\u00e9m inclui todos os futuros recursos premium."
    },
    "premium_pay_price_pay_what_you_want": {
        "message": "Pode pagar o que considerar melhor pela extens\u00e3o e o meu trabalho valer\u00e1 para si o ter acesso aos recursos premium. Receber\u00e1 sempre todos os recursos premium, independentemente da quantia que est\u00e1 disposto a pagar."
    },
    "premium_pay_eula": {
        "message": "Contrato de Licen\u00e7a de Utilizador Final"
    },
    "premium_pay_eula_desc": {
        "message": "Li e aceito o [a]Contrato de Licen\u00e7a de Utilizador Final[\/a]"
    },
    "premium_pay_cancellation_policy": {
        "message": "Pol\u00edtica de cancelamento"
    },
    "premium_pay_confirm_headline": {
        "message": "Confirme a compra"
    },
    "premium_pay_buy": {
        "message": "Compre Premium"
    },
    "premium_pay_verifying": {
        "message": "Verificando a transa\u00e7\u00e3o"
    },
    "premium_pay_purchase_id": {
        "message": "ID de compra"
    },
    "premium_pay_success_headline": {
        "message": "Obrigado pela sua compra."
    },
    "premium_pay_success_info": {
        "message": "{1} foi automaticamente ativado para este dispositivo. N\u00e3o precisa de fazer mais nada."
    },
    "premium_pay_license_key_desc": {
        "message": "Se quiser ativar {1} noutro dispositivo ou depois de reinstalar a extens\u00e3o, insira a seguinte chave nas configura\u00e7\u00f5es da extens\u00e3o:"
    },
    "premium_pay_info_email": {
        "message": "E-Mail"
    },
    "premium_pay_info_email_desc": {
        "message": "Por favor, digite o seu endere\u00e7o de e-mail para receber a chave da licen\u00e7a."
    },
    "premium_pay_info_name": {
        "message": "Nome"
    },
    "premium_pay_info_zipcode": {
        "message": "C\u00f3digo postal"
    },
    "premium_pay_info_payment_method": {
        "message": "M\u00e9todo de pagamento"
    },
    "premium_pay_info_card_number": {
        "message": "N\u00famero de cart\u00e3o"
    },
    "premium_pay_info_card_expires": {
        "message": "Cart\u00e3o expira"
    }
}